(常識題)點解要種木綿樹？

因為香港無雪落，所以比大家感受一下氣氛

Fast growing
直身
老一輩喜愛紅花

屋企附近有兩棵 大風少少好似落雪咁

用黎整公仔

幾靚呀其實

果日行大埔多到個個都掩住個鼻行真係好煩